有咩慘得過做左一個失敗既保險佬三年？

求battle

慘得過你又繼續做 知自己唔係食哩行飯就轉行啦

有幾慘 最低最高試過咩人工?

都生存到3年

地產都可以咬老底
保險自僱靠咩生存

就係做左一個失敗既保險佬四年

呢個好笑

最撚慘係跟你單果d客